樓市好消息》發展商惜售高質單位 周末一手成交110宗

周末一手成交110宗 LP6推491伙僅沽98伙
關閉
2018/10/15 09:49 留言 沽空 股價

政府公布《施政報告》後首個周末(10月13至14日)，新盤市場錄約110宗成交，按周回落50%，當中南豐將軍澳LP6第4輪開售491伙，但受市況波動影響，兩日僅沽出約98伙；此外，九建() -0.050 (-0.620%) 沽空 $18.47萬; 比率 5.764% 油塘海傲灣亦錄成交。

二手方面，中原地產十大屋苑周末錄得4宗成交，按周持平；美聯物業十大藍籌屋苑周末錄得1宗成交，按周跌50%；利嘉閣地產十大指標屋苑周末錄3宗二手買賣個案，按周升50%；香港置業十大主要藍籌屋苑周末則錄得1宗成交，按周跌逾六成。(ac/lf)(報價延遲最少十五分鐘。沽空資料截至 2018-10-12 16:25。)

大利好消息，Hold住唔買，出年加價一倍

Hold十年估值升n倍 華懋就係好既例子

海O灣星期六日一間都賣唔到

放假唔計

有3伙
一個sell 海景既樓盤
第一批完全冇海景
以為食得住條尾水開鳩價

嘩, 仲唔係好消息, 地產商都開始囤貨, 二個月再升二成不是夢呀

一首樓賣出左之後變二手樓
而家一手樓賣唔出，變相二手樓供應斷鏈，但係剛需係唔會減，供求理論之下，樓價升！

D錢係股市套緊出黎買樓啊
樓起碼仲有50% 升幅

同 iPhone 4-iPhone 5 咁，收晒貨就strong Hold 。炒價先買，利潤以倍數計。

好野黎
留返D貨益內部自己友

跟!
地產商冇死錯人!